有冇人有睇齊上齊學？

好高汁

沈旭暉嗰集應該全部人都要睇，
正正講出點解外國要幫你香港，你香港有乜咁特別，
唔洗比人問到口啞啞

係 嗰集學到好多嘢